當年日本侵華，美國對日本實施禁運，算唔宣干涉日本內政？

蘇聯向共產黨提供武器算唔算外國勢力

贏咗就外國友人
輸咗就外國勢力